中國新華社：「警告美國唔可以5500億稅，否則後果自負！」

點解可以咁撚無恥驚撚到瀨屎喎

中國老百姓不買養老保險、不看病、不吃肉、不坐車、不洗澡，一年兩年沒問題，但你美國人受得了嗎?

noted.

好撚驚呀屌你老母

淨係有草食就得啦

後果自負
後果自負
後果自負

國泰呢？HSBC呢？

正合侵意

到你反對嘅咩？

On99

勿謂言之不預

焦土

你加人就得 人地加你就唔得

小學雞

懲罰美國唔出口貨俾佢

原本已經比人話係畜生 仲要做埋俾人睇自己係畜生

去唔到twitter post唯有匿番係weibo打飛機

一路加人關稅一路發脾氣鬧人加關稅

即管再加，睇邊個死先

只可自己打人 不可對方還手

中國人民既決心？up乜春 決心唔比人加關稅？係人地加你關稅白癡仔

王爺發脾氣？

出兵打撚死你都仲得呀，支那撚
要唔要核平三峽?

污染咁嚴重，大把人草都冇得食

有無人知邊到多草

Noted with thanks
請勿干預別國內政

好想佢地瘋狂用廣東話講 「後果自負」呀屌

中國老百姓可以吃十,二十年草,無所謂,反正又不是我吃

設計對白

屎都瀨埋仲要攞返渣沙真係得支那人先做到 侵侵講到明叫你唔好反制係都唔聽 咪比人晒冷

大家咁話

都痴撚線，又要淆底又要恐嚇人，on9

七百對五千

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

方向正確

又係你撥起把火在先

你加人人地反擊姐

個後果係咪
會有好多蝗蟲湧入美國

想睇支那人食草過活

咁記撚住唔好食其他野啊. 呢一年剩係食草好啦強國人!

厲害了我的國

收撚皮啦，咩後果啊！打鳩美國啊？

制度問題
人地西方唔係鬥慘社會

佢自己加人關稅先
話鳩返人轉頭都有

唔搞佢哋啲在外資產共匪真係唔會驚...

中爆=蘇聯式解體

又後果自負

後果自負 後果自負

巧京京

大餓荒

凡是敵人反對的

亮劍

支那仲出名有兩腳羊，係美食

後果 = 收錢

少女兩腳羊就快上市

哦

後果自負

同trump談判
睇過佢本書未

應一應

中國人食草既決心

我警告你個警告

後果自負x2046，有冇第二句

後果自負！後果自負！

想問下後果負左係邊

中國人食, 又唔係佢食

佢地日日睇twitter以為trump叫佢做good friend president xi係真係唔會郁佢

........這是正式錄用的官媒嗎?

大量草食

好撚京京呀

有草就有西屌嘅日子來了

老百姓就食草 黨就大魚大肉

後果自負！！
後果自負！！
後果自負！！

都未開始排華

後果自負!
果自負!
自負!
負!
!

又後果自負呀

中共笠水?

好撚驚呀屌仲唔加番美國轉頭

支那不得干涉美國內政

成日後果自負
有冇另一個詞

仆街
係時間收割定d草

大食草時代來臨了

亮劍？把劍呢？打飛機咁叻依家畀人閹咗？

決心食幾多年草??

岩一年好快過，食啦

支那講完後果自負
收到風啲老解連流浮山嗰200刀手都未見到呀

各位支那人
準備食草未

班藍屍一齊食草啦

唔加都加咗
打過啦
比我j下老解

後果致富後果致富

食草決心

原來後果自負係畀美國人睇

中國人就是剛

5500*0.15 = ~800
750*0.1 = ~75
75>800

我習又嬴

係咪要改名做#Childnazi ?

中國可以點？
瞓低la！
柒頭！

我加稅 你又指手劃腳
不如 我打開個銀包比你任擺

大陸 你有本事咪唔好同美國做生意

不可低估中國人準備食草的決心

Well noted with thanks

草係高級嘢，中國人食開原素，再污染草都無得中國人食。

人地美國大把錢同你慢慢玩 支那

中共：加你750億貨物稅，嚇下你先
侵：大你5500億
中共：嘩，屌你老母唔玩啦

唔駛
一枝射去中車海
再宣布攞到全部常委人頭或鹹魚可得綠卡
連埋其直屬家人嘅話全直屬家人都有
美軍應該唔係好點駛出手

大陸狗不如分清楚莊閒先啦

踢哂你班富二代就到仲得

好生鬼

蒙古啲草都唔知夠唔夠14億人食

又後果自負
加税唔係美國內政咩

嘩 好_驚喎

後果=支爆

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

支那狗仲比機會美帝？
即刻反擊亮劍，加番50%

支那依家稱霸呀

一日不洗澡已經頂唔順

中國人民的決心？
中國人：发生什么事了？

又後果自負

有冇其他用詞嫁

警告 當自己邊個呀

係就去Twitter 同侵講啦
試下係微博@侵

小學雞

係咪未種夠草？

睇黎佢地真係就黎唔得

可唔可以cap返上twitter 話俾侵知

不嬲誰大誰惡誰正確㗎啦

又錫中春袋

驚到瀨屎

中國人命對政府黎講都唔值錢，就算人民點死法高官有都有酒池肉林。。

trump: President Xi is my best friend

平等互利？

後果自負
後果自負
後果自負

(仆街啦唔知夠唔夠草食呢)

壽終正寢

荷蘭

係5500

一邊係750億5~10%
一邊係5500億 15~30%

上年打咗半年trade war 中國已經死咗500萬間企業
依家真係就嚟食草

後果就係令到中國人民好自負
食草大國，嚇死班美國佬

係呀，後果致富

後果支負

有咩後果講清楚好喎
驚條撚，睇下你係咪夠薑拉撚晒中國境內既美國人

啲草吸晒化工毒料

邊撚個之前話奉陪到底
家下就不要不要

又打咀炮

自己大完人哋俾人大返轉頭，只可以嘴炮還擊。

劳资就等着看美帝吃土

不说了 先搬个砖

食人肉係上面傳統
歷朝歷代如是

面臨製造14億人道災難嘅指控

係咪要拍片打美國

蝗女一定好正

都未傾成貿易協議，即係冇應承任何嘢，美國鍾意點加都得。唔想繼續加咪接受美國嘅協議囉。

支爆近了, 全民cash out美金保資產

諗起含笑半步釘

如果美國唔俾俾蚑国上任何一套荷里活嘅戲，唔知蚑国搵少幾多蚊呢

後果自負！

即係做得啱

睇黎中國人好鍾意食草

單乜撚嘢邊？自己兩日前先加咗人關稅

仆街啦支共

可唔可以打仗啊
想焦土啊

又後果自負 係咪佢地自己自負番

乜都後果自負

輸撚咗啦跪低啦仆街

支共真心低B

美帝原本話10月就加3000億美元10%關稅, 後來因為支共肯坐返埋枱傾就推遲到12月, 等美帝過埋萬聖節同聖誔節旺季, 其實擺到明讓賽, 等12月傾掂收工就冇新關稅

點知支共又發神經自己加返美帝關稅, 好啦今鑊真係激嬲侵侵, 全部+5%, 仲要睇嚟真係冇deal啦, 下一round美帝出招就係打金融戰, 直接攞支共命.

中國式宣言

快d 加到100%

以為對香港啊？

咁你可以嗎

呢頭加完、個頭就驚 垃撚圾

多謝又暴露弱點

支那蛆幾時要食樹皮

noted with thanks

呢次好似中共加先 點解加返又叫人地唔好加
坐係度睇加到50%

後果自負，但從來唔講有咩後果

#chinazi

最近成日見到

想問圖左上 個恥笑標誌

係唔係用咩程式去搞

我懷疑美國想打熱戰Tim

5500億太少呀嘛

加咁少後果自負
睇少中國畀唔起？

收皮啦支那

人哋就係計好哂數
知道長遠有利先做

好似你鬥氣咁咩

後果自負=屌你千其唔好咁做呀我會仆街架

哦 咩後果？

後果自負 = 宜家唔知點算好

打啦好悶呀

哦 你邊撚個呀？
人地國家內政關你撚事咩

肯定又好賤咁捉美國公民黎要脅
之前捉嘅加拿大人放咗未??

加你未加囉屌你老母
講咁多野做咩啫
有料你未又加番咁佢咁多億囉
大多個佢double囉

有北方音嘅廣東話講仲爽

後個煮褲！

負左未

錢又唔夠人多，科技又唔夠人高，打又唔夠人打，但耗多人唔知幾多倍，成14億人，食都食窮，後果自責係啱，不過係同自己講

淆底啦？

稀土牌都唔敢出，算啦

唔講食樹皮？

美方表示：im afraid it must go on

食草既支那豬

Noted with thanks

呢d草夠食幾耐？

拭目以待

中國對住咩人都係講後果自負

第二年呢？

怕？

美國可以不買made in CHIna， 但可以買made in India，made in Vietnam,

人地又真係有資格講既，全世界大飢荒死得最多人
生存到既都食慣草

一罐午餐肉

笑死 又要驚又要面

後果自負，後果自負

推

而家係人地元首話要加你關稅, 仲違背咩元首共識

請勿干擾美國內政

官員就大魚大肉，
草民就食草又愛國，
咁撚樣既百姓邊撚到搵到呀

又後果自（中國）負

Trump: 等咗你好耐同我講加稅開波, 有籍口一炮加爆你

小粉紅食草

食草啦柒頭

中國老百姓訓練有素

點解唔係寫英文？即係講就兇狠啫

寫比邊個睇好明顯

有聲

WW3?

點解D蝗蟲咁鍾意講後果自負

美帝：即係做啱咗

咁就好呀大奶蝗女

美國會唔會寧願收墨西哥人都唔收蝗蟲

習維尼大技
全民食草

人地國家內政唔到你說三道四

加油! 支持中国人民食一年草

中國警告唔可以加稅，因為佢真係頂唔順

好好笑

係啦 雜種小學畢業咋嘛

中國人食屎大就叻

扭計囉

退100步講
北韓啲人餐餐食草,侵侵show都唔show下
中國一話食草
侵侵即到

上一轉微博再睇班大陸人咩反應
又係個個支持中共咁
都唔知係唔係想食一年草

屌呢D垃圾黨媒收撚皮啦好心

莊閒都未分清楚

中國冇野加了
岀口術

萬用圖

唔係成為最後贏家就係後果自負, 好悶呀.............

noted thx

個後果係咪有稅收

#chinazi

土共越係警告，就證明越係方向正確！

兩國元首

咪撚劣呀侵仔
後果自負我地香港人有經驗呀
條撚樣得個吹字架咋
後果自負 後果自負(普通話) ~

後果自負負負...負負....負

中國真係好撚on9

美國係消費者，當然大撚晒

死淨把口真係 屌你老母

美國內政喎

佢唔係後果自負咁簡單
似係想中國死人都入美國數

中国人民站起來，齊來取消美國綠卡

老解會唔會同支那捱義氣

戇鳩，你反對人地就唔收？
唔好唔記得侵侵係商人，你同佢玩經濟你死撚硬啦

打得贏呢場仗就有得慢慢嘆

後果就係錢源源不絕咁黎

多謝支共

垃圾中共

trump係twitter講左咩, 幾時同條友有共識, 一廂情願?

蝗女對奶大加白

又後果自負 有冇第二句

老實講 無知一問美國會有咩後果

咁叻咪反加所有出口美國貨品100%稅囉

不反對，罰吃草一年：反對，吃一世草

打仗囉 1842年大英敢開你拖 你哋而家唔敢呀

有本事禁止中國人出國

我的吃草，你幫狗貪官同你的黨子黨孫帶頭吃💩啦！

重點: 不要低估中國人民的決心

即刻明晒

到時日日喊住跪住求你地收手，後果自付

堅决反對

不容對別國內政說三道四

唔可以啊.....嗰度唔得架...... 啊

你食埋我果份

吠啦吠啦， 你睇下美國佬會唔會驚你～

佢呢d文章係恐嚇緊美國

美國快出辣招，取消所有權貴二代綠卡，留學資格，財產充公比返老百姓！這幫王八膏子即刻腳軟！

證明美國做岩左

對奶

不要再打了我們打不贏

加完會點?
出兵美國?

十四億入面培育得好
諗起都正

嘴炮

簽呀 踼中國留學生出美國

無錢比咪發窮惡咯

後果自負 後果自負！

支那豬要開始儲定啲草了

個問題係中國要啫，人地美國大把地方爭住同佢做生意，貴就一定會貴啲 ，但啲低下階層唔會去到食草，一定至少日日都有餐安樂茶飯同涼沖

攪炒
香港死都要中共墊屍底

支爆

走緊資啦

共狗係咪到依家都未知Trump係癲?

hazard.gif

慢慢自j啦蝗國！

Sir they said they dont fucking afriad of you

回得咁快 睇黎個袋就黎爆

45%目標都未到

後果最多屌下特朗普老母姐支那就

等佢買到盡先收網

tax 你咪tax 你，美國佬驚你有牙咩，夠膽就放核彈，大家一鑊熟

人地明唔驚你,
你驚人仲要串九你, 有九用咩

後果自負!

食草仲有大奶？
到時好似非洲啲老女人得兩塊皮掛喺心口

我除左覺得好笑之外真係俾唔到咩反應

單邊、霸凌

乳牛都係食草摭

後果自付！！！

呢單助攻野唔係講笑

煌女就算唔夠野食都咁大奶

驚撚到瀨屎

鮮草價格上升
手持鮮草食支那閪既日子終於來臨

乞衣忽然暴富本質仍是乞衣

後果自負後果自負

堅決反對
傻閪

Trump: love collecting big tariff!

仲要講到明就算傾掂都唔會減同取消

後果就係冇後果

效嗰痔腐

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

美國內政輪得到你班支那人響度說三道四？

又
後果自負
一聽到這四個字即瀨屎

推 後果贏國負 又贏

仲唔係蝗蟲

有咩後果又唔撚講
十足小學雞鬧交
強國喎

侵侵：美國不需要中國

叫返蟻民食定草 習慣定啦

後果自負後果自負後果自負後果自負後果自負後果自負後果自負後果自負

唔知怪得支那要殖民非洲

well said

又制裁又後果自負

終於明白人哋揸莊話之你死嘅感受啦咩!

點解中國要買美國貨
有冇高人指點？

中共對香港=美國對中共

咁有咩後果先得架屌

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

又粗暴干預美國內政，對美國內部稅制政策說三道四。

其實美國真係好仆街
好似 d 收兵港女咁
一時一樣
一時比 d 甜頭黎
轉過頭又反口
玩到個兵仔一仆一碌
不過今次個兵仔係強國
我就食住花生等睇戲

香港啲山

唔用中國貨對健康有益

巳經準備好食草了😅

14億人食草，兩三日食撚晒啦

加美國35%稅

with many thanks!

壓低人仔對美元

Hk$100:rmb120 日子回來了

呢啲新聞係比大陸人睇
洗腦教育
完

Noted with thanks.

食草啦柒頭皮

ok

支爆緊係搵美方接手管啦，所以咪話要美國負責任咯

我聽到好撚悶啊! 又後果自負, 負乜撚呢?

活不過第二年

太有趣點解咁鍾意用後果自負呢四隻字

警告你唔好打我咁大力
想痛撚死人？
（吐血）

拿拿 咪撚再打啊
後果自負啊拿

支爆食屎啦中國狗！！！！！！！

又後果自負好撚煩

中國這麼強大，讓美國後果自負

美國

5500唔夠？
11000囉

唔好過來呀, 再過來我叫嫁啦

Push

：後果自負，後果自負

老尾驚你有牙😂😂 外資大廠走哂 大陸失業率急速上升

中國將會大量失業

你都覺得係單方被凌霸呢

後果點 幫美軍摺被？

好驚啊

美國都話撚知佢講乜架啦 從來都只會睇班戇鳩做乜

它可惡多久呢？

又後果自負？

又後果自負笑死人咩

種哂草，仲驚咩

支持食草過一年

食草啦，你班仆街

用返支那最常用既句子答你
不容許任何國家干涉美國內政

蝗蟲

食草一年啲國民仲支持，奴隸真係奴隸冇得求

侵侵瞓咗未起身

全民食素的時代來了

又唔夠膽講你死撚硬，咪講句後果自負走住吊囉

恰住黎打

依家已經係啦
失業率高到唔比公司炒人
又唔比人畢業

別國嘅事唔到你說三道四啦

食草啦 支狗

文革個陣人食人tim la

依家中國愛滋好嚴重

屌依家咁L鐘意講後果自負
夠膽就畀香港獨立，我地後果自負

人地明教授都冇支那咁好氣

佢地D農地 隨時比重金屬 化學物質 污染曬

到時食華食得多 死一部份

又可以堅持到幾年

中國骨折嚴重，還要說不痛

笑死

後果就係中國人民會好唔開心！咁嘅後果美國受唔受得起？！

又後果自負，香港人都唔撚驚你，唔係以為美國佬會驚啊，咪咁撚天真得唔得

5500已經係支那出口去美國既總數啦

敵人反對的

傻鳩

要人食草，你問過愛國小粉紅未

美國內政 不容別國說三道四 垃圾國家 14億過街老鼠

原來係咁

叫Ｄ富豪去試下囉

Trump: 我就唔知美國人受唔受到不過习主席身嬌肉貴就肯定受唔到

乜撚都加句後果自負
onL99

不用怕， 反加佢100% 就行.